#python_learning Please share your previous homework scripts with gist (https://gist.github.com/).

Итак, за эту неделю я ожидаю, что вы ознакомились с материалами недели 3 и 4.

Теперь вы знаете:

  Объектно-ориентированное программирование:
    Классы и экземпляры
    Методы
      Итераторы
      Магические методы
      Контекстные менеджеры
    Дескрипторы
    Метаклассы
  Наследование
  Умеете обрабатывать исключения
  Отладка
  Тестирование

По сути в материалах недели 1-4 собран тот минимум, после которого можно пробовать писать что-то серьезное.

Для практики с ООП я предлагаю написать программу с использованием следующих модулей:

  SQLAlchemy (http://docs.sqlalchemy.org/en/latest/orm/tutorial.html)
  Beautiful Soup (https://www.crummy.com/software/BeautifulSoup/bs4/doc/)
  Requests (http://docs.python-requests.org/en/master/)

Необходимо сделать парсер для amazon.com

Будем следить за изменениями цен конкретного продавца:

https://www.amazon.com/s/ref=sr_pg_1?srs=7296466011

В базу (можно использовать SQLite) нужно сохранять следующую информацию:

  Дата и время добавления записи
  Название продавца
  Название товара
  Номер ASIN (10 значный код находится в линке на товар)
  Цена

Создавать новую запись требуется только, если цена изменилась.

Создаем отдельный проект, виртуальное окружение. Классы описываем в отдельных файлах. По итогу код нужно покрыть тестами.